pccw死左？

屌你老母晚晚都上唔撚到網

轉左DNS未